見到危險裝修一定要制止，制止完講「不割」，否則會輸！

民居係上面既唔好燒舖呀
制止完講句唔贊同，但不割
叫手足克制

否則輸硬！！！

對面遲早幫中立既都裝修埋

咁就失。民。氣。

輸得！！

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...